堅持。。。

is sexy

踩第2個鐘先

減左幾耐肥

幾日

B一齊做運動

有米rich

請我去physical

食屎

笑 點一齊做呀咁

thank you你!!!!

陣間唔好食宵夜PLZ

呀b 好波！！！

唔好飲coke先講堅持啦

zero ar

減完肥都改變唔到腳趾柒嘅事實

有冇舉鐵

羊仔一翻學就唔上連登

傻啦,肥羊咁毒,點會唔上連登

冇呀

今日踩得好慢

舉下鐵 多啲肌肉會減得快啲